講個好消息比大家知！

我終於破百了
99kg

Yeah，咁要打邊爐慶祝啦

食多啲嘢慶祝

減肥

咁夜仲唔訓
講起食想牛涮鍋啦

加餐宵夜

你幾高先？
米九就唔算肥啦

好想食牛扒呀

減肥健康d好

準備訓教啦

我170
又矮又肥

破百
百人斬

咁又真係肥左d

仲未開鋒呀屌

行山前幾重？

恭喜你
btw 呢間野藍

咩撚野
一時黃一時藍
究竟想點

110kg
依家減得好慢
要節食了

我之前都去食左次 後尾先知

我97kg

咁以後無得食牛角

但你好高是吧

so9sad
食牛摩啦

唔算好高
164cm左右

好彩屋企附近有牛摩